_Теоретический вопрос_

1.  Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2.  Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

_Ответ_

1. Функции используются, если необходимо выполнить одно и тоже действие из разных мест программы.
2. Аргумент передается при вызове функции, записывается в параметр функции и используется внутри (в теле) функции при выполнении программного кода (инструкций).
